destiny 2 光能之上

仲有幾分鐘就玩得
xbox版有冇人一齊玩
gamepass有哂dlc

光能拯救不了你，我們就在木衞二等你發掘

黎場private先囉

仲未入到 game

由今朝到依家都連唔到
排隊晒9氣

入到喇

有冇玩PC既更新完beyond light之後成個畫面d色水好奇怪好暗冇之前咁靚?

我覺得冇咩問題喎
你係咪覺得高塔暗咗？
可能因為旅者爆咗掛